黃之鋒羅冠聰申保釋今開庭 支持者迎囚車喊加油

2014年揭開佔領運動序幕的9．26 衝擊政府總部東翼前地（俗稱「公民廣場」）事件，時任學民思潮召集人黃之鋒、學聯前秘書長周永康及學聯前常委羅冠聰，當晚分別爬過圍欄進入廣場，並在台上呼籲市民參與，分別被判社會服務令或緩刑，上訴庭其後改判3人即時入獄，他們早前已申請上訴。

分別被判囚6個月和8個月的黃之鋒及羅冠聰提出保釋申請，終審法院今早9時半開庭，由首席法官馬道立處理兩人的保釋申請。

黃之鋒及羅冠聰今晨由囚車押送至終審法院時，有手撐黃傘的支持者大叫「黃之鋒加油、羅冠聰加油」。黃之鋒父親及羅冠聰母親皆有到庭。

又放個癲佬出黎

邊個嚟

已經獲准保釋

有光環照，又有得上TIME，第日仲有和平獎

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

預你老味

收皮啦五毛

( Show Blocked User - 小翁翁 )

show blocked user - dewi

只要有黃之鋒依個keyword
就會有大量五毛出沒